721金鐘地區戒嚴圍捕示威者

各位巴絲，聽說已有計劃721遊行後金鐘地區即時戒嚴，圍捕所有留守者，點玩？

流料撚全面進場

分化p牌撚 不用理
由佢沉

P牌 鳩UP 無SOURCE 靠嚇 完全封鎖 負皮 上一頁

出埋解放軍真槍坦克車都未撚驚，驚閪俾人拉坐十碌八碌

P牌+分化 blocked